﻿001	…閉所で戦端を開いたのが<br>間違いだったな	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
002	…ッ
003	さて、なんとか動きは封じれているが…	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0031
004	…ここは海の上<br>逃げ場なんてありませんよ	VO_saria.saria_sys_0016
005	そこなんだよなぁ…
006	クェンス、今の状況なら時空操術で…	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0002
007	俺の状況を見ろ！<br>今、全力で海賊どもを止めてるだろうが！	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0001
008	アンタのその、<br>俺の魔法に対する妙な過大評価はなんなんだ!?
009	…すまない	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0035
010	――状況は、どうなってる!?<br>あの女は…！
011	…っ、なん、で…<br>いつの間に船室から抜け出して…！	VO_saria.saria_sys_0025
012	今ちょうど、膠着状態だ！<br>連れてくならさっさとやりな！<br>魔法ならもう解いてある！	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0037
013	そうか…！<br>さすが、俺が見込んだ男だな!!
014	ぁ…待って！	VO_saria.saria_sys_0021
015	…――――
016	目が覚めたか、眠り姫！<br>やったぜ、俺はこの日の為に
017	個体識別。周辺環境の変化を確認<br>不正なアクセスによる起動を確認<br>よって――	VO_messaletim.messaletim_sys_0006
018	これより個体名“メサルティム”は、<br>自己防衛行動に入る――
019	ぐはぁっ!?
020	な――	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0026
021	せ、船長ーっ!?
022	はぁ!?<br>アンタ今、なんて言った!?	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0026
023	おお、痛てぇ！<br>さすがは竜のお宝…身体能力は抜群だな…
024	おい、アンタ！<br>一体どういうことだ、これは！	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0001
025	ああ、悪いな兄ちゃん<br>こっちも色々手詰まりでさ、<br>利用させてもらった
026	俺の名はラオン<br>このロストエンヴィー号の船長<br>キャプテン・ラオン――だ
027	…あ、ヤバ…<br>さすがにこれ以上喰らったら死ぬかも…
028	バカやってないで下がってください！<br>船長の戦闘力は雑魚以下なんですから…！	VO_saria.saria_sys_0014
029	…なんだ、この状況は	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0022
030	とにかく、あのひとを止める？	VO_uroboros-f.uroboros-f_sys_0001
031	そ、そうだな！<br>あの力で暴れられたら船が沈む！<br>クェンス…！	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0004
032	え？　俺イヤなんだけど<br>この状況で海賊ども助けるの…	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0039
033	俺たちも！　沈むから！
034	…しょうがねえなぁ	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0030
035	新たな脅威を認識<br>対マギル兵器防御展開<br>戦闘行動、再開する	VO_messaletim.messaletim_battle_0004
